[調查] 大家會唔會登記銅芯抗症口罩？

會 / 登記咗
企硬唔登

可以講埋你會 / 唔會嘅原因

上carousell打防水口罩
我帶左3個月啦
真係怕就再攝廚房紙

政府野打死都唔信
靠自己

你老味成個阿婆胸圍咁

咁平嘅之前唔係好貴㗎咩

如果真係有用其實咩樣無咩所謂而且到時應該一街都係無人會理你

戴既一定係藍屍

唔會， 打飛機都用唔著嘅垃圾

有需要咪拎 後生仔登記拎完咪俾屋企老人家用

唔登記 楊永強話唔洗用口罩

我買果款有埋鐵線
又有內袋入廚紙
又係純色系列
都係$40
好過帶政府阿婆底褲

同埋帶政府口罩出街
好7囉

啲人講咗好多陰謀論出嚟

點都拎, 唔撚益政府

有需要既等一個月去郵局自取 急需先登記啦

不了
之前係日森訂廿盒口罩仲未用哂

諗住登記完開個銅心抗共post，貼剪口罩

要洗，咁麻煩。

唔會

不了
講作用,已經不少專家覺得唔掂
其次,廢是一間政府拎登記人數好多黎做功績

遊行用
個個都同款

有需要既就網上登記派上門
去郵局拎會益左郵政收左政府錢派口罩
但又唔駛郵差派上門賺人工
卻又要被抽調人手去郵局幫手派口罩白做

政府等如做左普查一戶有幾多人有邊個同住,
民賤工賊又可以借幫班廢老登記黎收集資料...

柒婆都係咁講

老人家叫我幫手登記佢哋冇口罩用
不過見到大家咁質疑個登記有啲擔心

戴出街都驚比人笑
你信政府就戴啦

唔係不嬲都知㗎咩。。利申 住公屋

不如樓主置頂

我個人覺得有啲矯枉過正。。

會登記
俾屋企人用, 成撚日話無得出街做運動
我自己就大撚把靚野自私用

驚嘅就同朋友親戚交換地址登記囉 咁咪track唔到你選區 政府用你錢買晒啲口罩 你唔攞都係俾晒錢 我支持攞咗再將自己無用嘅口罩送出/放黃店俾有需要嘅同路人

到時唔知邊個打邊個

送資料出去換件垃圾返嚟?

唔拎益政府益廢老？老閪都拎啦

不過而家都未入到個網站

會攞

因為係政府應該要做嘅嘢

但唔會咁傻豬豬網上登記
一陣唔知又攞我啲個人資料做咩

問題係，政府唔係不嬲都有我個人資料咩。。。同埋就算我依家唔登，遲啲一萬蚊都要俾資料佢啦

唔攞 幫政府刷靚個數據

拎都係一個月後去郵局拎
攞佐返嚟應該比我老母用

話說上次見佢落樓下吉之島都攞個超快適嚟戴
即刻收返埋

做咩要主動俾自己ip address俾政府？
方便俾狗拉自己？

唔會, 遲啲啲口罩應該會平番好多

一個月後去郵局攞

政府有你ID有你手指摸有你地址有你電話
但係啲資料唔一定update唔一定準確
而家你要乞佢舊垃圾就主動送上最新最準嘅聯絡資料
值唔值為咗件垃圾幫黑警起自己底你自己諗

周街都係口罩
7-11都有

個個都話唔拎做乜鳩
梗係老閪都拎咗先 唔拎咪又係送比支那人用
拎完攞去捐都好過好上去比支那人用啦

唔會啦。收到WhatsApp 咁講！

【沒有免費午餐】

//提提大家，唔急用口罩，等一個月後直接去郵局攞！

1: 不用上網登記洩漏私隱。
2: 唔知又會唔會突然遺失市民資料。
3: 囗罩不是免費午餐。

只要和「選民登記册」相配對，就可以掌握到未登記的選民。以後，做甚麽，大家明白的。//

遲啲1萬蚊你咪唔好拎

屌同你有過一樣經歷

我都唔明白唔攞既理由係邊扮晒清高有撚用咩
就算用唔著 拎黎當底褲著都得

唔會
因為覺得用唔著
我覺得一次性好用d

唔急用 等一個月後先去郵局拎

本身冇apply
但係屋企廢老自己幫全家填左
屌佢老母臭閪

補充小小
個口罩真係成條阿蟬底褲咁

等一個月可以去郵局攞
派4000都要搞年幾
今次派實體野要加埋物流
一個月都幾肯定派唔到上樓

如果黑警係咁難搵人嘅話。。。之前就唔會有咁多踩上門拉人事件啦。。。同埋你係咪之前六千蚊同嚟緊一萬蚊都唔要？

一個月後可係郵局拎

點解唔拎？拎完唔撚帶都得？我地應得架

六月先拎

有冇一隻可以放成隻n95 入去？

大數據

> 政府昨日宣布會向市民派發可重用口罩，取名為「銅芯抗疫口罩」（CU MASK），解釋為「很想見你」，可清洗六十次。

郵政係政府部門, 左袋右袋啫, 保障私隱, 唔登記!

6層 焗撚死

如果一個月後去郵局攞，可唔可以幫屋企人攞埋？

屋企人叫我上網登記，我諗住同佢哋講話登記咗。然後一個月後我自己去郵局拎返嚟，唔知work唔work

要用身分證攞喎

會不過遲d先

都用我地啲錢整撚左 拎左先
好過一陣又拎上去比班支那人用

其實講陰謀論
八達通車費補貼仲陰謀論啦
知曬你去過邊 搭咩車 仲要link去你身份證

老母話拎黎俾朋友

Carrie Ugly MASK

要幫屋企人拎

郵政要自負盈虧
蝕錢蝕左好幾年

Done

條仆街零三年果陣夠話SARS冇喺香港爆發

去郵局攞！唔登記！

講陰謀論，其實成個世界就係一個陰謀論

咁唯有到時帶埋屋企人一齊去郵局攞，然後老屈政府冧server/朝令夕改/派唔到上樓啦

黑警做咗幾多滲透跟蹤先可以做到大搜捕?
有幾多單係真係捉到人而唔係自編自導插贓嫁禍

假設最後佢都係可以上門捉到人
但你唔比料佢, 要幾星期先可以查到一個人姓甚名誰住邊度
你主動比料佢就30秒search到哂你所有料

重點係呢舊垃圾原來唔一定要送貨先可以攞
係可以去郵局攞
咁仲點解要送資料比佢?

你講派錢, 派錢淨係登記銀行戶口, 電話號碼頂多加埋email
我搵張太空卡去登記, 開個新email去登記
結果佢頂多係攞到我戶口號碼
個水平完全唔一樣

請問呢啲防唔防菌

唔好戴口罩😷 一齊感染傳播 📣

唔會登記
但唔好屌柒登記左既同路人
我見頭幾個comment已經痴左線屌人

入隔離病房既醫護都帶重用口罩我就信
同埋要比個人資料港共政府 不了

唔知咁樣寄唔寄到黎呢？

慢慢啦 又唔係有quota同先到先得 今晚得閒先入去㩒吓

郵局就係隔離，都係自己攞方便啲，唔好麻煩郵差囉

Sunk cost黎
你唔攞啲口罩
淋病咪又攞去送中
啲口罩廢攞左可以唔帶

如果唔洗登記比你拎100個仲得了?
番工夠拎你身份證名同住址
唔見你地屌?

依家係驚冇登記做選民嘅人被政府攞咗去投票！
如果唔係點解要等到個個都有口罩 唔使排通宵 唔使食炒價 過咗選民登記5月2先嚟派？

八達通呢類付款工具會用嚟做監控係常識嚟
證據確鑿又點算陰謀論

為了個口罩，俾政府監控
你拎埋我果個

唔會去登記，都冇唸住要，就算送上門都會掉左佢！
以後出街一見到戴呢款口罩嘅人就可以標籤為死藍絲！

之前嗰六千蚊都要填地址。。。。睇嚟巴打真係無登記到

有豬嘴，不了

你要用呢D比較既話我寧願用番政府個D喎

唔該置頂
不過好多死左膠，點會唔拎

登記會俾政府攞到資料

佢寄支票比你咩
你有無寫錯佢撚知

你無咪留tg
咁多巴絲 會無人幫你？

啱架啦！政府是冇能的
有冇見過個口罩 冇人會戴 底褲咁

照拎 拎左唔用
咩叫食窮民建聯呀？

幾時建議過高危地方可以戴重用口罩

但係我有登記做選民喎。。。

Carrie Used MASK

巴打好有前瞻性

所以我根本除了返工放工，去其它地方都唔用八達通
同埋八達通補貼，唔洗登記個人資料

屋企仲有過千個口罩未用

重點係俾人9同立法會選舉便票
成班黃絲話要36+，但政府派個$40口罩就9衝🥱🥱🤫

Csl d口罩一早送哂返支那
其實你係咪用屎眼諗野

話拎資料果D 都多撚魚....
點會無你資料呀政府

而加呢個想見你口罩有無鐵線？

唔明點解唔拎

緊係唔防啦....

打死都拎 唔用都唔益港共 容乜易話冇人拎又送上中共
利申 屋企大把口罩

係wo...

巴打任邊 我唔去個一帶

有懷疑就係post office拎就穩陣

一定會攞
但除非冇哂口罩
否則唔會用
個人資料港共一早有哂
你唔攞都係被藍營攞哂

尼個先係重點
仲可以方便種票
今日D人自己話比人聽屋企有幾多人
只要佢冇投票 就可以

郵政局好似自負盈虧？

上年4k唔佢搞網上登記？

真係唔明依啲資料有咩特別
早幾日大家叫登記做選民咪一樣俾晒啲資料，唔通叫人唔好做選民？
本身拎口罩唔會確認到登記左/無登記嘅人普遍立場係點，啲資料係廢嘅，但如果我地全部人都唔登記，反而佢可以知無登記嘅好大機會係黃絲

嗰啲其實控制唔到㗎喎如果佢係咁留意/信網上資訊，就唔會唔登記做選民啦

口罩幾錢個
俾人濫用左都有限數
邊有得同4K比啊

推

實有人冇登記 可能懶
但貪個口罩

其實點樣攞未登記選民嘅資料去技票？不如話佢直接做假票？

最緊要嘅一點係，登記做選民嗰陣咩資料都有晒啦

登佢老母....

屋企大撚把口罩
你唔好過兩年疫情完哂先派呀

唔登記個人八達通唔會知係你用

港共應該冇嘢做唔出
上年區議會 最少5選區有問題票不了了之
強行帶走、廢票當有效

過咗登記期先去郵局拎

呢個pk政府 依家先至派口罩真係屌佢老母

就係有啲冇登記
但依家又想攞口罩
因為真係好多後生冇登記做選民

緊係拎喇 好過冇

有軌跡呢樣野, 唔可以用黎做證據, 但調查就好有用囉
除非你有十幾張八達通隨機使用

Kwong做過實驗廚紙有70%手術口罩功效

再加上防水布可以防止黏著病毒飛沫進入呼吸系統

呢個方法係kwong早期叫人用既方法
日本都好多人用呢個方法

No Trust to the Government

無錯, 起碼風險低好多

塔西陀效率

無可能信呢個政府
唔拎

帶政府野上面就係鬼

有蠱惑，信唔過政府

問題係，佢連登記做選民都唔聽你講，會唔會聽埋你講唔登記拎口罩呢

巴打 你認真帶咗咁耐？

唔會要

政府(中共)可唔可以做一樣唔7既嘢?
「銅芯」個名(其實係咪中聯辦諗)...
英文Cumask...有無人諗到"Cum mask"????????

講緊個登記方法，你又講濫用
低智

會,留返俾我屋企隻狗當尿片

而家冇疫情其實都就快唔洗帶啦重要佢啲大陸口罩做咩

唔係好明，點監控法

屌你,政府就係想你帶出去游行,全部高科技追蹤晶片,仲要6層焗撚死你,等你冇得走

只要以前申請過6000/4000
或者考過dse、交稅
政府都知你資料
差在佢有冇心整理

一定係個口罩入面有GPS!!!!

寄去非屋企地址點睇

呢個post仲乜9
點解咁多人話要拎個底褲一樣嘅口罩
選舉年，一切小心為上，對家賤招層出不窮
一個口罩就唔記得個政府有幾仆街？

所以話驚俾咗啲資料政府嗰啲真心矯枉過正

口罩只係填幾樣野, 又唔駛聲明D乜乜柒柒
4K好似要填好多野, 仲要交文件做所謂既"審查"
呢個政府識閪搞咁多野咩

依家似係驚佢喺口罩登記入面揀出冇登記做選民嘅做配票
睇返2016立會投票率<59%
當今年會係70%，仲有30%人未登記或唔投票
黃藍比重（根據2019區議會係6:4或55波）
假若係55波，政府再用非選民投票，輸咗啦已經

你又啱 可能聽兩聽會醒覺

投票率同未登記係兩回事喎

如果係因為未做選民而唔登記，咁一眾連登仔驚咩
我唯一驚嘅係垃圾港共俾人hack偷資料，所以唔登記

如果連選民都唔登記做嘅人，會唔會信啲陰謀論唔登記拎口罩呢

屌撳錯正評

未登記或唔投票
佢收返口罩資料可以整理一個準確數字
再計數配票
點解要攞個口罩變相幫佢收集數據
當然 一切都係9up

認真得遺失資料依個point我駁唔到

咁驚1萬都唔好登記啦

你唔要，有剩咪又送多個俾新移民，或俾保皇拎去派

屋企有十二盒口罩多到用唔晒，叫老母唔好登記，佢係都要登記仲幫我登記埋，話自己唔用送比人用都好
個濕9口罩全香港都有，送比邊個用

拎佢個口罩抹地
交稅你都識叫人一蚊一蚊交
我一家7口就分7次登記要佢分7次寄嚟

咁多人一齊住

唔登 老豆老母都唔登
利申 人在外國 之前係日森訂左500個俾老豆老母

俾你提醒左，分開拎，幫吓年年蝕錢既郵局

不了

呢個底褲論真係一流，攞咗都唔敢用，一定比人笑足成世。

認同 到時郵局拎

屋企仲有五盒口罩

其實睇你覆人啲回應你都決定左拎啦

唔會 我大把罩 要黎做咩 洗都懶得洗

我係有我立場但都想睇下大家嘅立場

如果佢用fps俾錢你嘅話，你銀行都要改埋做太空卡號碼先得

無既話, 我送比你又點話

唔會
用HK MASK仲好

其實冇咩嘢嘅,普通口罩姐
利申唔攞

諗諗吓其實有問題的，垃圾口罩拎得多等於需求大要加推，背後的中資或建制生產及代理商就可以再從納稅人的錢中獲利。這是「逆．黃色經濟圈」。
情況有如政府自作主張拎納稅人啲錢買吉野家派，不能說錢已比就支持紅藍經濟體系。🤔
最後退一萬步諗，要唔要錢都好，我自己都唔會去用行動支持一件自己否定嘅產品。 😅

中國既創科局+郵政

唔登

係咪你唔登記政府本身就無你身分證號碼？係咪要搵你聯絡電話號碼同地址又好難？
照你咁講700萬人，如果有500萬人登記係咪嗰500萬人就會成為目標？

(如果)入隔離病房既醫護都帶重用口罩我就信(重用口罩有用)
閱讀理解拎u?

唔拎？益政府送俾大陸咩

有時覺得啲兒登仔其實同啲藍絲一樣咁白痴

唔拎
一嚟麻煩，我嘅時間都係錢
二嚟唔會用
三嚟政府已經洗完筆錢，間廠都已經袋咗生產咗，大局影響唔到，無需要消耗我時間車錢精神去處理廢物

同埋唔會俾政府有機會話受市民歡迎
好多人攞
然後俾任何團體去拎嚟推銷俾外國
香港人個名係值錢架

有名你叫Child登

真心覺得政府果隻點都好過自己手製加廚房紙

拎嚟當底牌著囉

戴喺口就不了 成塊柒到

申請嘅 請立法會選舉盡快投票 否則身份被盜用

比較擔心有晶片

相信政府

唔會，屋企夠口罩用

屋企仲有幾盒
遲啲先去郵局拎 唔好蝕俾佢

洩漏資料畀政府

姐係唔登記個口罩政府就監控唔到你？定係登記左個口罩政府就會target晒登記果班人日日mon住佢地？

本身都有晒你d資料，唔比港共監控唯一方法係離開香港/香港獨立

兩個信政府信法治嘅傻閪嘅弱智發言,置頂嚟笑?

有冇報過稅啊傻閪?

營運基金

［重要］本人判斷 遲啲一萬蚊登記有伏 建議唔好登記

有無專家覺得唔掂既detail? 想說服兩老

登記左，想快啲有得用

你覺得監控一個問題？
藍絲無腦？忽然政治的黃絲都係無腦

好過你俾政府功績既垃圾

$40垃圾口罩你咪慢慢拎

政府使撚你俾功績佢咩
有幾多人拎口罩同鳩融啲簽名一撚樣鍾意講幾多就講幾多架啦
佢話大多數人支持政府你係咪信啊?係咪屌市民做乜支持政府啊?
on99

講到尾就係價值問題講咁多陰謀論

之後去郵局攞攞完賣出去

唔覺得賣得出
拎去抆屎或者打完飛機抹J之後丟咗佢直接啲

賣得一蚊得一蚊 攞埋屋企人果D賣 遲下旅行多一兩舊水買嘢都好

將底褲笠落個頭會行足3年衰運㗎